近排愛上咗賭錢遊戲，有咩好介紹？

想問下有冇巴打介紹下啲App，有得玩不同嘅賭錢遊戲，好似21點，老虎機，poker等等，最後可以用自己贏翻黎嘅錢買下虛擬物品，可能幫下個公仔買衫，換髮型。因為宜家啲app全部都贏完啲錢唔知有乜用，好無謂。可以買嘢就有多啲成功感！

Starhorse pocket
街機馬機手機板

好似得賭馬，個人比較鐘意啤牌類，打麻雀都可以。
Btw 多謝你嘅提議

最爽係輸哂刪紀錄又可以再賭過

我明嗰種爽，又唔係真錢

不過我想用啲錢買下嘢啫，都咁難